part time 討論（大學生）

有冇part time係啱冇dayoff大學生....
彈性時間
利申 出賣肉體果d錢冇本事賺

得一日dayoff都想搵pt做